\chapter{Definiciones}

\section{Siglas usadas en el documento}

\begin{itemize}
    
    \item \textbf{TFG} : Trabajo de Fin de Grado
    \item \textbf{IP} : Protocolo de internet
    \item \textbf{ICMP} : Protocolo de control de mensajes de Internet
    \item \textbf{TCP} : Protocolo de control de transferencia
    \item \textbf{UDP} : Protocolo de datagramas de usuario
    \item \textbf{RAE}: Real academia española
    \item \textbf{MAC} : Capa de sockets seguros
    \item \textbf{HTTP} : Protocolo de transferencia de hipertexto
    \item \textbf{HTTP} : Protocolo seguro de transferencia de hipertexto 
    \item \textbf{SSL} : Capa de sockets seguros
    \item \textbf{FTP} : Protocolo de transferencia de archivos
    \item \textbf{SMTP} : Protocolo para transferencia simple de correo
    \item \textbf{EPSJ} : Escuela politécnica superior de Jaén
    \item \textbf{UCP} : Puntos de caso de uso
    \item \textbf{TCF} : Factores técnicos
    \item \textbf{UUCP} : Puntos de caso de uso sin ajustar
    \item \textbf{EF} : Factores ambientales
    \item \textbf{UUCW} : Factor de peso de los casos de uso sin ajustar
    \item \textbf{UAW} : Factor de peso de los actores sin ajustar
    \item \textbf{CU} : Caso de uso
    \item \textbf{MIME} : Extensiones multipropósito de correo de internet
    \item \textbf{MSS} : Tamaño Máximo de Segmento
    \item \textbf{SO} : Sistema Operativo
    \item \textbf{GB} : GigaBytes
    \item \textbf{RAM} : Memoria de acceso aleatorio
    \item \textbf{UML} : Lenguaje unificado de modelado
\end{itemize}
